幾時都話渣車落老蘭係好撚on9

凌晨1時許，一輛車價逾400萬元的金色林寶堅尼超級跑車，停在中環雲咸街一間酒吧門外，一對青年男女步出酒吧登上跑車，並由姓李22歲男子駕駛離開。
其時有交通警員巡邏，懷疑男司機曾經飲酒，於是尾隨林寶堅尼，並在百多米外德己立街與皇后大道中交界將它截停。男司機接受酒精呼氣測試，身體酒精度數33度，涉嫌酒後駕駛被警方拘捕。
根據行車證資料顯示，涉事林寶堅尼跑車，於2015年6月首次登記，5204c.c.，車身原為黑色。

真心 傻既都知你醉駕
d差人仲唔捕實

倫敦金

又係財務中介狗
呢班仆街呃埋呃埋有錢買林寶

叫司機車走算啦仲揸車

叫司機渣點女

其實係架林寶真係難渣定技術問題又或係司機心態問題要威下下dum油硬cut

點解成日都有D林寶炒車新聞

不過22歲仔渣林寶財狗肯定係靠呃人中介狗之類

祝你下次撞車炒撚死佢

黑色噴做金色
唔知要幾多錢

條友倫敦金仔黎

倫敦金仔：琴晚我俾人周到 不過唔緊要 聽日一齊爆數

屌女圖呢

金融才俊

唔係酸 但係呢啲真係社會垃圾黎 真係咁多水魚咩

祝佢早日炒車死

UT 2796
未影過

成功人士

其實呢班人點生存？
真係有咁多人比佢昆撚到？
睇唔透

佢係昆啲傻仔去昆人 佢做一二線緊係搵咁多

老鼠會?咁係唔係拉得

Wrap上去

佢地呢d唔駛做
下面大把戇鳩無腦mk
呃一個 佢抽7成

貼紙嚟

條金融mk有啲似達哥

係精神嘅！

心態強！

係香港搵錢真係易

精撚神

罰幾多錢？請埋你飲

係精神既

算數啦 做得呢行自己圍內打下飛機咪算
好多時呢類人好易認 同一般專業人士外表往往有差別 內涵就更加係差天共地
個性質同大陸暴發戶堆人差唔多 往往只係喺物質上尋找滿足感 通常係用以填補未「搵到錢」之前仰望咁多奢侈生活種心態而產生
內涵同心態往往係冇得呃人

護主犬出現

埋沒良心既工真係易搵錢

又係灝天 前排先有個濕鳩仔於北角俾人斬

成班垃圾連登仔fg得個30k 人地中學畢業就十幾二十萬up啦一個月

30k都冇

但人地真係揸得起林寶喎

吾佢老母

依啲係咪對賭？細既食手續費，大既食客輸果啲

呢條友之前住上水啲村屋

你呢條連登仔又搵幾多呀 傻的嗎

係後座兩條友互摷囉
懵撚

林寶有后座

邊個先係懵撚